移民二選一，新加坡定加拿大？

新

加

論各項福利，邊位應該點選？

點會揀新加坡

Why not

組屋都完勝你香港啦

屌你同香港比定加拿大呀

why not both

加拿大邊忽好，求指點

送樓主去新加坡啦

比著我會揀新加坡，住慣繁榮城市住加拿大會覺得悶

亞洲不了